悶悶哋 想俾人溝下

溝我 快我巴

tg？
利申 認真

ok

悶悶哋 想搵人溝下

真野黎

快

Cls 成堆仔add 仲問我係咪女on99

咁快轉名

要制止你班基佬

做咩姐 係仔就唔溝得你？

你去溝猩猩玩屎忽